[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (109) 過完新年閪營運開始撚狗

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

高登好友list

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.刷首抽教學
2.首抽建議(部分)
3.常見日文&辭彙解釋
4.常見FAQ (紅字一定要睇)
5.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
6.無所屬隊介紹&心得
7.曉隊介紹&心得
8.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住
新手頭一星期無限體，曜日任務有錢／覺醒料／肥料。

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

新手首抽完有咩要留意?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

聽講呀哥好勁

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽、組隊

無所屬新手推介＋介紹(濕鳩工程巴提供)

新帶土
新手起手 10／10 實用性10／10
首先耐性無視可以對應全部關 二來佢唔似舊帶土要全隊無所屬先發揮到op實力
機本上咩隊都入得
同埋新手冇忍具 辛苦d滿忍都可以雙閃
技2扣血 就算無新既排名忍具 用土珠／風土珠可以解決
pvp用黎扑d料理撚又得
因為泛用性高 所以無所屬黎講佢係最好起手既一隻

月讀班
新手起手 7／10 實用性9／10
好多新手有個誤解覺得佢打人唔痛 事實佢根本唔係要黎秒人
佢定位係妨礙角色 同40pain定位唔同
40pain係半打手半妨礙 月讀班係全妨礙角
用黎reolad人地條bar／debuff 係打關＆pvp都非常有用
同時佢組隊都幾彈性 唔需要入無所屬隊就可以發揮實力
唔好地方係必需旗仔（唔洗滿忍）／求道玉（需滿忍）先達到雙閃效果

因陀羅
新手起手 6／10 實用性8／10
基本上比粒壽紙＋雷珠
開下2技就可以閃光 打既傷害極高 而且隊長技實用 容易組隊
忍具盡量刷粒雷珠就得 因為佢開得因陀羅pool都預左會開埋忍具關比你打
不過話哂神忍 新手難覺醒
但總括黎講佢係幾好用既

火循班（知）
新手起手 4／10 實用性6／10
高傷 純係一隻唔錯既打手 又可以解人buff 同時唔洗入無所屬隊都得
忍具必需要旗仔 唔係滿忍都雙閃唔到
不過用查好多 又裝唔到全獸獸個個減查忍具
所以冇奶媽就唔太建議上場

以下其實唔係新手推介 純介紹比有愛組無所屬既人
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
因為我玩火影開始到而家我基本上都係玩無所屬隊 好老實講句 無所屬條路好長
首先好食忍具 其次好食忍道 最重要係要齊腳 唔係有愛都唔好組無所屬

生日班
喱隻班用落真係好勁
素早好快 係好撚快 傷害比火循班低小小 但裝岩忍具
佢出二下技＝火循班出一下
可以將火珠既性能完全發揮
自已又可以裝到全尾獸／新既結印忍具
用查量唔算多 我相信打pvp算係一隻好煩膠既角
唯一唔知算唔算缺點
佢技2要有柱間先完全發揮到
但我自已用落就覺得當佢自加100％素早就算 對面有柱間係bonus
總體黎講係一隻好撚全面既角色

送既帶土
喱隻又係一隻好撚正既角色
佢係一隻support＋妨礙既角色
2技補100查＋無所屬素早200％
推佢素早 比部dv機佢開永動機 成隊變小明
得閒用下1技 博下封印人又得
好希望未來會出隻強化版既佢

舊帶土
唔多講 冇新帶土先用啦 都唔差既

打極都唔跌覺醒珠
50體又唔夠打

５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)

50鳴 (心) 又叫生日鳴

評分:
首抽起手: 10/10
任務:9/10
PVP: 8/10
隊長技: 7.5/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

50鳴係目前數一數二地圖炮，而且必中，新手靠佢一隻可以橫掃好多任 。忍11左就直接雙閃，技速忍具都唔洗，轉用輸出裝更加暴力。技2 黎講一般，buff 3圍100%算唔錯，補查血其實好少，冇專門輔助勁，重點都係技1。打任黎講非常方便而且勁，集高傷、全體、必中、冇卓羅問題於一身 ，唯一弱點係尾獸type無效(半減都有一定威力)，尾獸無效唯有用技2做support(如果你冇其他更好選擇)。PVP 黎講有一定威力，忍具有魚蛋可以連續3炮清隊，但因為PVP個default setting 係nerf 左好多全體攻，而且對手好多料理撚 (打唔入)，再加上佢係50 cost而大部分人pvp都入隻100cost，所以PVP 唔係必選。
---
曉隊係傾向PVP。

曉隊要員:
40 pain (技)

評分:

首抽起手: 6/10
任務:7.5/10
PVP: 10/10
隊長技: 7/10
組隊方面: 曉隊

40 pain 招技1係曉隊嘅重要控場手段，打全體，高機率reset 行動(番到藍bar前)，低機率中封牢特殊狀態(跑完藍BAR咩都唔做得番去跑藍BAR 幾次 )，卓羅消耗低，最速，忍11 連忍具雙閃。打任黎講一般偏上啦，技2 buff 曉所屬200% skill damage + 60 血 ，200%係好高，不過會扣唔係曉所屬嘅角色50% HP；不停技一可以控到人地死 (只要唔係輪迴眼type無效)，不過傷害對比起一線果d就真係低。PVP黎講就神一樣咁濟啦 ，忍11 + 1 件技速忍具做到技1閃光+1 &技2閃光，另外忍具整到第一round 出到技，其他全部小明裝同埋用100 pain做隊長，如此，PVP就做到快過小明，控到對面扔電話落地 。

---
40小南 (體)

評分:
首抽起手: 6/10
任務:8.5/10
PVP: 8/10
隊長技: 4/10
組隊方面: 曉隊

主要定位都係support，雖然技一係耐性無視，但要睇運而且傷害比較低 ，通常都係用完技2得閒冇野做先技1。技2 buff 全隊曉100%spd & 100% skill damage &30 %回卓羅，相當勁嘅buff 所以打任打pvp 都有地位。不過組隊上有要求(曉)，新手用呢隻起手就預左靠助人打晒，40小南+40 pain 雙限起手會好D。
---

30鼬 (知) 通常叫十拳鼬

評分:
首抽起手: 7/10
任務:8/10
PVP: 10/10
隊長技: 3/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

十拳鼬 被動有半減查，忍具有多50% 就可以做到永動0查出技 。技1 耐性無視+ 高機率封印，但用完減70%血。勁在傷害真係好高，而且唔洗任何前置技能，直接出技1 就做到秒殺般傷害 ，負作用遠遠冇想像中咁高。技2 debuff 3圍70% + 幻，幻狀態可以令人地番去跑藍bar，不過機率幾低下。打任要睇total 有幾多關同幾多隻人，愈多就愈唔適合，因為扣好多血，十拳係打速攻，不過呢個問題都容易解決，入100 pain / 40 pain 補血，不過始終係打單體，打任清場冇全體咁快。PVP 方面因為可以雙閃+耐性無視+冇查問題+本身就小明+技1直接秒人一條命，相當好用而且勁，封印係添頭，有時有奇效(例如封住對面隻煩膠40pain )。 技2 有時都會用黎PVP，不過就睇機率降同降D咩，不如技1 直接打直接解決問題，打任要黎降防降速打傷害任，不過debuff 有更好選擇，重點都係技一。

PVP 連勝心得 (by 征龍)

PVP要連勝嘅話其實唔難，需要一定嘅卡同埋忍具，有好多種組隊方法可以做到連勝，但頭果堆人更傾向於諗下組咩隊伍可以快速完場 ，做到呢個再諗下點樣妨礙對手。

熱門組隊會係隨住新卡而更改變(鬼唔知呀? )。但係有幾樣野係必需要做到，首先講下PVP 重要特點:
1. 開場全部人都係0卓羅(好重要)。
2. 對手技速-1階(所以閃光+1 有價值)。
3. 雙方全體技嘅威力都會減少好多(連勝得多減得愈多，20連勝MAX)，呢樣導致地圖炮都無力清場，因為仲要考慮卓羅問題，係得番神忍有咁嘅能力，但神忍又有其他問題 。
4. 防禦回復嘅卓羅大幅減少，其實都唔應該出現防禦架啦，會出現即係隊伍有問題 。

砌隊方面
1. 耐性無視打手要有1-2隻。全體耐性無視暫時黎講係RJ ，需要一下打到一條命果D(十拳/帶土/etc)。
2. 全體攻擊0-1隻。有時人地冇料理撚，2下清場係幾爽；有時多料理撚又顯得佢冇用，所以睇運，建議帶一隻，(另一招技有團體buff果D就最好)。
3. Support 0-1隻，舊神忍隊例外，要有2隻。主要用黎補卓羅(鳴媽，小南etc)。另一種要黎補技速(2018鳴/疾鳴)。
4. 控場0-1隻，(40 pain，六道斑/月讀斑etc.) 控場可以斷技(有D睇運)令你更加容易打，但其實好撚低攻 ，晒時間 ，閃光+1嘅強力控場先真正有價值 ，例如40pain，月讀斑。

跟住講下要做到點先係最好。
1. 技速閃光，盡量每隻都唔洗跑紅bar。
2. 每round 每隻都出到技，唔好要防禦黎回卓羅。通常入隻高spd 鳴媽/小南/伊諾，第一 round佢出招先就做到全隊有卓羅用 (裝CAM 可以第一ROUND 0卓羅出技)。
3. 頭2點係一定要做到，跟住就係盡谷spd，愈高愈好，得輸出卡會裝晒輸出忍具(太慢都係唔好 )，另外單體攻擊通常好大力，夠秒人就得，果d唔洗裝輸出忍具，例如十拳，本身就大力到一定秒到，呢d 裝晒spd，令佢更有價值 。support& 控場唔洗輸出忍具，做到閃光+夠卓羅之後全部spd。控場特別少少，做到控技閃光+1 就最有價值。唔少人剩係裝專屬忍具,唔會差得去邊但一定唔係最好 。

最理想係冇support隊，技速卓羅嘅問題由忍道忍具搞掂晒，不過好撚難下 。
另外想講下隊長技都有考究 ，pvp 真係好睇spd，所以100 cost 系列嘅100% spd 真係最撚屈機(何況仲有加atk/skill damage)，十拳勁在被動有spd，0卓羅出技冇難度，有2個忍具位裝spd，技一直接出，加埋食到100 pain / 100鼬 嘅100% spd隊長技，極速解決對面閃光+1嘅煩膠40pain/月讀斑 。

岀6星鹿丸，p角阿飛

skip

太遲

下個post我開 火影有個大仆街 大仆街 佢個名叫因陀羅 因陀羅

見到交易所多樣野

情報組

頭先你應該直接講你開

鹿丸

鹿丸都出真心戇鳩

鹿丸好勁囉 man多些

又推爆左上個post

你話你開，我已經收翻唔開 廢事又開多個

光速推po 一日半一個

隻驚果然需要好多愛

一陣打埋因陀羅去首抽推薦

M仔支唔支持

冇佢邊有七代

我就放長雙眼睇新手表演用阿哥開局

lm

不了

因陀羅重要d 冇佢邊有火影

新活動見到猿王無限換

又比營運撚

仲有6星手鞠喎
鹿丸同手鞠都係the last版

咦

唔係唔會再出咩?
不過2月前仲可以30札抽

望下個POST名就知

銀包銀包

6丸兩公婆把撚~
打完關拎完石收手啦

手鞠

真。支那巴 夠扎但未抽，等睇佢表演

未課呀，過兩日

爭咩啦 溝埋一齊抽啦

睇人仆街最開心

如果啊哥耐性無視就好

佢耐性無視唔洗玩啦

耐性無視隊依家當道

所以十拳插到阿哥屎忽開花

pvp鳴仔裝件無視寫輪眼技速忍具既話，阿哥即刻變on9仔企左係到

咪係 咁廢

打pain咋用黎

PAIN裝料理，阿哥繼續變ON9仔企左係度

真

反而四代就唔同，清關同pvp 都一流，又大力

認同，打共鬥又快又高分

屌，出南袍先，繼續打埋最後一件朱袍

又吹奏大會

差D就又抽左
留正冇限4都刷左一大半

利申抽唔中
兩件你估夠唔夠洗

一件

你睇下今次pvp 第一果個就知起碼要3件啦

正常都夠

持有兩隻 就算抽多隻都唔夠忍道卷食
屌佢營運依家連twitter line都唔篤數

但今次新忍具之後應該一街都係光速0查鼬

我仲心思思緊抽唔抽多隻好 但得2%

冇預告 應該聽日先係新任?

冇閃光+1其實唔洗驚

邊有咁高

換左月讀斑
可以雙控場雙十拳了

2%再除8

我仲等緊天道件技速忍具

等課金卷係最正確決定

係喎屌我都等緊

通常幾時會有? 下年新春?

肯定冇咁耐

上咗即時熱門

聽日先有新關 又可以養生

keep住個勢

刷多件啦
一齊刷

睇個勢聽晚你開得POST

舊GAME 第109 POST都上熱門

新手邊有咁多拉麵

P買買買

買晒啦

你地留完言後就無咗

渣ga

唔緊要啦，唔係又引到堆新手入來

扮工輕輕一推

扮左工全日打朱袍，仲未撚刷到

ching有啲過份
我煙腸過隔離房打住做已經係極限

放係枱開明正大打

開auto反轉電話放喺枱面咋

我公司無劃格仔

老吳巴呢？

咁閪

所以同另一個同事成日去隔離房一齊蛇王打機做野

因為細公司黎 得幾個人
唔講喇再講比人起底

我知你係邊個啦

起左又點姐 你睇下祖可不知幾enjoy

屌你地 放ac都要比人起

睇番選舉果6名

大逆不道呀放ACC，繼續玩啦

呢個就算9數啦

屌你老母終於拎到5件朱

真心值得滿忍 新手抽到即開

雌雄8體出開幾多LV共鬥?

新手向的確係幾全面既一隻角

以前幾期待

好隨機，1X到50都出過

未滿到忍要靠新春鳴buff

滿忍都仲要加速忍具先閃光，即係玩9班新手

佢自帶技速升階

冇抽，唔知嘛

係所以唔洗技速忍新已經雙閃

原來月頭我肝到痴左線
今個月出都爆左7隻 未計爆舊角

咁大家落力D抽先係

仲有5星忍卷未用

食3星食爆上面果堆？

係

你唔係打左300幾張咋咩，升到咁多隻？

本身打左900張 後尾2018杯麵仲用得刷多左150張

最勁試過150張升爆 最差225

OK U WIN

成千張 痴線

真係打到爆肝架
差d射埋波刷

個肝仲係唔係到

要忍具先有閃+1

咁我打15/20關

我由day1開始刷 姐係你地成班仲刷緊料個時已經開始

痴撚線
我好似得百幾張即食

3星呢D濕鳩卷食極都唔升都走去刷成千張

咁我地d小玩家玩唔起5星咪刷3星囉

我依加有角冇卷升，橙
早知年頭爆肝打

其實唔止1000啦梗係 1050張係完左活動儲落

我仲有6-7隻舊限升爆左

我冇角冇卷，是零

其實我地咁傾d人會唔會以為你精神分裂

中左仲想點

終於中

#metoo

有冇掛火遁嘅手足加我,carry我過50體心珠素材關

id: 79331893

200 萬咁高攻？

上齊共鳴BUFF可能有GE

真係好講運
副帳

你係邊個呢

十拳真係buff得好痴線 接近破壞平衡既程度
咁既忍具（已經唔係兩周年杯面150%素早）搭隊頭100pain已經上到1077素早
到時pvp真係名符其實跑online 鬥快跑就贏

屌打50鳴 想抽

冇like 冇圖都想起底

Add唔到，話你滿左

火循班

下 我冇乜朋友㗎喎
我睇下先

Added

打全體冇50鳴咁勁啦
少人果陣應該4代勁D

爆機角 課金抽啦

如果我有4代技速忍具 應該ALL IN左

滿忍咪得

閃+1強逼症

其實係，成隻game 最強既角 沒有之一

幫你秒煩膠 咁幫得手

我諗應該add左 每次放上嚟都會多左一堆request 係英文/中文名但係又無HKG/LIHKG

兩隻輪住插40/100pain，爽歪歪

有冇巴打掛呢隻出黎

等我加返HKG先

650石先中

3限

一係食屎一係食放題

咦 我淨係accept左個寫左LIHKG咋喎，啫係唔係你？

屌嬲

你玩曬啦

唔好比祖哥見到 哩到我頂住先

唔係呀 我未加LIHKG

個倉記住留個位俾隻屍封

本身留左50石等鳴佐
而家手痕想抽

屍封好有用？

咪呀你

倉位

屌 勇珠5體咁難打
打完一條血之後俾佢輪姦冇得還手

50體

應該add左啦

幾位係咪巴打嚟

收藏

新手求carry

唔好推

我又蕉下fd子 5個位

唔好俾藍B巴見到

個巴打可能唔係度了

50嗚同新共4 用邊隻好D

申請左

added 75390285

個仆街仔可能打緊枕頭而家

好慘

佢睇到張圖個樣應該係咁

證明追多1pack 既重要性 往往就係差一pack甚至差十抽，就零限變三限

我諗佢已經變咗咁

夠啦 咪再渡鳩人 此風不可長

知道 咁大家一齊戒課

冇課長我地邊有得玩

明明就係你帶頭

而家仲係7lv，睇黎都係拎唔到4代本書

連續2次個分都SET到離撚晒地
已經狂啪拉麵刷

抽完post個結果上黎

等睇結果

留名睇包膠

13 萬咋 sor 冇追哂post , 你地點打共鬥，除左新共四100鼬

集氣

單抽黨

。。。

小心俾人

大蟲巴
抽到5星果D到底係幾撚好彩

想迫死邊個
利申: 一下都冇抽過

睇黎都係潛翻一頭半個月先

我深潛下先都係

用啊哥淨打助佐

跟機清哂袋

係低分好多下
計過

隻阿哥我都想抽

呢排好忙咩?
潛左咁耐

係輕鬆既...

去左旅行 返到黎又社畜

隻阿哥柒嫁
抽左800幾石都唔撚中

13 萬整到 鼬差3件

冇追post 都聞到血腥味

你有限定

天手佐同最強兄弟

仲追唔追

課券抽

去邊玩呀

……

東京，訓左晚成田

係咪應該單抽下...

日本好撚正

係呢,好似有幾個POST過抽中5星袍
邊幾個呀上一上水

想抽就抽，有幾多都掉落去

裝兩件技能半減會唔會變技能無效？

同我分享多次

其實食返相同技 會唔會升技架

冇諗過喎真係

升技卷 全部都會升 但同type機率高D

戰果如何呀

紫宇條撚屌好似係

唔同角色得唔得架?
例如6星卡卡西 寫輪眼食3星卡卡西 寫輪眼 升唔升到

終於合到件朱啦，可以收工

好想但係好驚伏，一向做開非洲人

如果有兩隻應該合多件

抽完一大半

不過係南

估唔到我都做到單抽撚

屌

7百石單抽係咩玩法

單抽撚全面進場

好過分喎頭十抽都唔射

......

射左十石落海了

同命

非洲人係咪一世都去唔到歐洲

佢話你知要中既單抽都要中

睇完依個我去退款算 不過apple仲未send翻個課金收據黎

退完你個acc會點

朱呀？

我未退過，應該唔會ban掛

數咗，171抽0限

問清楚好

試左...唔會

IOS退款係冇事的，apple 唔會比邊個account 退過款既資料官方，除非官方埋數將佢收少左既錢同所有account d 資料對數一次

Google 就

祝你成功 過來人講下唔好抱太大期望

營運：款就唔退喇，俾隻滿忍阿哥你啦

我都知，我pad試過，3千唔中彩龍，都唔比我退

我天堂2 強化 儲左幾千蚊料 55%成功 我連爆9次
拍撚埋片都唔退

抽完，5000幣（2500抽）
一件5星 0.04%

朱有30件...cls

屌
btw 篤左幾耐

5000 幣 打幾多分先有

機率問題好少退，係咪要吹水話個仔唔小心課咗金先退

98420532 求carry

125萬

拉麵應該最少食左6/70個

你個仔都唔小心左好多穫

刷80體？

都幾耐下
停下抽下

課咗2次618姐

一大半打40技關(主要拎猿王)
剩低打20/30體雌雄

屌唔抽啦 射左25石落海啦

課金都無咁sad 課金都係跌錢，啲石我做任刷返嚟㗎 營運商可憐一下我啦

我pad個次屌哂老母，都唔退

四代又抽唔到 曉袍又抽唔到
我幾時得罪左營運商？

課金解咒

賣阿哥走

講開呀哥，雖然未升忍道但係入共鬥堅好使好用

賣左佢啦，黑撚到仆街
利申 抽唔到

佢真係黑氣石嚟

星期五凌晨反而冇人 渣ga

定係去哂玩mhw 188 賣498 真係射比火影都唔射比班炒狗

係psn買咪得

我屋企dl 10幾gb 都要十幾個鍾 同埋慣左儲碟，唯有下星期先買，唔太急玩

又射左五石 仲要彈門撚9我

成個po係咪得我一個冇玩mhw

洗唔洗推得咁快
完全追唔切post

Psn 比mw 谷到死server
藍b 巴加左我psn 未？

Psn:geniusson
其他有玩的巴打請加我

打左hr3
一套毒鳥裝

用特殊狀態磨血會唔會少d pt

呢樣唔清楚，不過要上全體
我感覺上最好就係打雌雄，之後出2x-50lv共鬥
組隊全部上全體，50鳴/共鳴共4/灼遁
輕鬆auto刷，擊破獎勵+pt獎勵都有

比你參考，
我打8千萬血要打3場
3-4千萬2場
2千萬1-2場
冇灼遁

次次飲左少少酒都想抽野

嚟啦抽啦

比緊掙扎忍住

見上面班友單抽都中 先抽 結果

原本都仲忍得住，見到連紅巴都一抽入魂

psn死咗，加唔到

賣黑氣石啦

藍巴打到hr幾？

未見面有巴打跟人單抽係會中
十大幻覺

yes 我跟親人單抽都係狂炒

上次啊哥

賣埋我打條毛

4

手動50lv都可以一場打完

原來又開左個新po

N咁多場唔想手動

上番水先
征龍巴痴q左線
六件咁撚多

唔抽完點知有幾多件

仲唔訓

結果個個都未瞓

訓緊其實

瞓住覆

唔係好明共鬥
點先拎到四代本書

想問點樣可以熄路人加我好友

坐係度拎
全體打到11lv先有，一條友刷到尾都未必有

覆完已經即刻訓左

咁到左11lv係有份打就有定到打到幾分先有？

5000 pt
打個j就夠啦

新手求好友curry
97880035

added

唉

朱同戒指你地刷左幾多粒

800 粒碎，each

咪撚咁痴線啦

錯手刷多左

賤格

我唔夠打碎個關

早晨

日登連石都唔再送

401巴

祖哥

各位好呀 新4限我都係食左屎

共鬥淨返四粒半鐘連lv7都未上到

見你仲終佐就覺得慘

最後一隻係簽名囉 我仲係2017

見佢幾個月日日都on 但仲係掛終佐，上星期忍唔住del 左好友

撚有玩家咩 執7左佢啦

小事

我唔會del

佢愈黑我憎愈無可能課金落去
死循環

睇返排名點解第四名個隊野咁奇怪既

圖? 望望先

點解冇風合既？

南

可能臨完pvp 轉隊

亦可能係外掛

唔會 PVP SHOW果隊係你用得次數最多果隊黎

呢隊野連贏2千幾場好難以置信

繼續求add好友
23360089

屌 唔撚刷啦 刷極都無袍攞

抽唔中野冇咩動力玩

個活動搞到冇心機玩

嗯

垃圾共鬥

有一隻100pain 都夠連贏啦

打15 定20體3次

快啲出新任務 四代快啲完 越望越傷心

下個post幫手加加下面篇野 而家個風氣不可長

入post 請小心注意渡狗言論

渡狗意思係無論任何pool都會推坑而自己好可能抽都冇抽 一眾新加入人士一唔小心就中伏All in 抽1d垃圾角色 而渡狗多數會聯同歐洲單抽撚一齊作出攻勢 勢令其他會員課金抽角 目的：不明

渡狗名單

會員：Meropenem
由800抽唔中因陀羅開始入魔 所有pool都叫人All in務求其他會員都嘗試佢既痛苦 見此人推坑必先三思

會員：艾朗.藍b(祖哥）
一開新pool必讚新角 叫人課金All in 通常會連同Meropenem一齊推坑 小心小心

會員：天滅支那
quote單抽哂命撚留言再補充話營運派息 好易中限 如果抽哂d石唔中會叫會員課金抽角 但推坑率不及上面兩個 但都要提防下

單抽中因陀羅係咁 黑氣石黎

佢寫漏左佢自己

痴撚線

屌你老母，18萬分 唔計抽第一下，一件衫都無 唔撚玩，轉場mhw

咁都記得

完pool 前最後30mins 中嘛

因陀羅真係黑石黎，中左後抽鼬pool 40抽都唔中
共屌忍具pool乜7都無

佢扮支那巴當然唔寫自己啦

紫宇幾時改番名

其實係咪唔洗諗拎到四代本書
7lv都達成唔到

算數啦

係 全體報酬黎
閪營運將個分set到太高

好彩本書都唔係好勁
追加效果type 大把更加重要

被點名了

買左隻新龍珠玩 睇黎手機驚要棄置一排

點解係揀你黎扮

btw 新pool來了，準備好未

活動勁少石 抽毛咩

幾難抽得落手

屌你老母鹿丸勁撚到

要加首抽推薦 唔講咁多All in先
屌你老母勁到離譜

十抽炒左，自己睇路

又係你呀

受左咩刺激

30抽必中一限幾抵玩

差一兩札其實都抽得過

D路數低到呢....

首先要有30石

等睇你開箱
記得要滿忍

其實隻鹿丸即係加強版限4

不過手鞠卡面幾靚

飛巴請加我
psn: geniusson

果面post 唔會加人

如果全體我實抽架

手鞠打全體

兩pack得新鼬共4
俾隻新四代都咁難

望到個pool都覺得伏
雖然手鞠睇落真係幾靚

我講鹿丸

我玩咁耐十拳都未有啊大佬

手鞠其實ok
利申 10抽已炒

垃圾pool

佢兩隻一齊入隊其實唔錯既 技二同被動技加加埋埋都加幾百%素早攻擊

技能設定算係咁

但呢D始終唔係一線角 好用極都上唔到大台

諗極都唔明點解呢個POOL仲有心機過新限四

唔覺得ok

30石1札ok

唔係話咩 的確係幾正

公道講句唔係下下出強力角先叫好POOL既

呢D二三線角POOL係咁架啦

縛狀態真係冇撚用

卡面畫風岩我

利申ALL IN左十抽俾新限四炒左冇石抽

唔好見到鹿丸就話廢先得架
佢兩公婆都好勁真心
爆機角2隻

咁多主角俾你出咩

夠啦

做多左啦巴打

唔諗住儲30/45啦

係咪全post得我一個十抽左

仲有天減支那巴，我原力感覺到佢祭卷已經達到150啦

25，就快夠30

16札
諗緊抽唔抽限4 到20扎博抽愛果隻鳴媽

屌原來多左個減

都IE左幾耐

垃圾驚 屌

6丸呢張都幾型仔

刷唔刷三十石抽好呢

開個新AC撚中左咪當過足癮囉 年中慳番唔少

唔建議新手抽

講完

我地好正氣，新手們唔好抽

收到

等新任務刷石算

想抽人妻田多D 神呀

又得一個任...

有得換啊飛 幾好

孤鳩寒到一個點

今個月最後一個活動？

佛心到爆，用牙繼續最大特效比你刷下個月p 角

佛心營運

出4代但無4代尊武 咩玩法

屌，早知一早換埋佢

又係時侯肝啦

唔洗點肝 我打左幾場已經換左啊飛＋爆忍

肝番萬零隻猿王

萬零隻

屌佢唔出返四代忍具

呢個真
阿飛勁快滿忍

未滿 不過打多場就滿

屌， 我居然無刷個速階頸鏈比天道用。。。。
咩活動黎？

之前個天道活動，都幾耐之前

9 月果排啦，肝到pk 先刷到

空白期

我都係岩岩先知，仲以為支那巴痴左線自己quote 自己

咁天減本尊係邊位巴打

紫宇宙

12月82 扎 1月150扎 既香港區大股東

隻啊飛滿忍係咪都係揀技速？

新活動隻面具佬係咪遲下特效角?

應該要整個課長排名表揚下令大家有驚玩既股東們

滿忍 可以收工

加post 頭

新手係咪應該刷12萬pt滿忍?

唔刷無野好做

佛心營運係咪俾大眾玩家一個養肝嘅機會？

已經無野做 忍具又唔特別 拉麵都廢事用

共鬥都未搞掂

共鬥唔係完撚左啦咩

屌。，
兩次共鬥都拎唔到忍具

十拳裝完快過小明

不要再說了

on9 30札 換劵中舊因陀羅 中細佬都無咁嬲，仲要突登課多左1pack 拎札 好灰 呢兩個月加埋課左4pack 好甘

新年再課

識用打非限勁過新阿哥

9件4星南 4件4星朱

陰9公

btw 支那巴抽左因陀羅券未

打工仔無咩餘錢 ，人大左利是都唔會多封 唯有再慢慢儲

巴打想請問點配裝？係咪要滿忍？

唔好咁認真，其實打飛機關黎炸

巴打你.....等我仲以為都有啲用開心番啲，咁講姐係放倉啦呢隻

如果buff 既話就唔同講法

新關好悶 有無巴打吹下水

咪屈我 今個月得幾札

求好友 主要求100pain 同新鼬

換哂野咪得返幾札

疾風傳第一章 最尾個關拎唔到石既
放左鳴門架喇WO 係咪要大個仔版
同埋疾風傳完左一章唔會送石?

推薦狀有冇得刷㗎
想升爆忍道

而家冇

屌隻面具佬招技1 咁似迪迪仔

佢個模組係同萬聖阿飛一撚樣

要用返疾風傳既鳴門先得

免費角真係好撚hea
新手記住刷，唔係下個月又問零倍點打

得2倍特效，要打9萬pt,但剩番十幾個拉麵

打完下個月會舒服好多架喇

我滿咗忍就放埋一邊變護肝game，冇野想換

有230個拉麵 刷唔刷好

果然係香港區大股東

有咩好刷 留下喇

猿王 4星技卷

俾200友情分又係抽呢啲，俾5粒石又係抽呢啲

友情係抽呢d架播

你想友抽岀限4？

唔係呀 問題係我用石都係抽呢啲

其實我表達得唔好 我意思 用石抽又係出4星 友情又出4星

宜家刷咩好，好悶

抖下啦 養肝

or 猿王

咁hea刷下先

抖下喇

唔知係咪太耐無上過手機game癮 一打開就想繼續有得打

大把野刷WO
猿王技卷
冇位就刷錢

推慢左咁多

哩個pool..
渡都渡唔到

正常pool你睇班仆街群起推坑

靜左好多

刷錢

肝左半個月抖下啦

見到都嬲嬲地
依家打一場10隻猿王
前日仲走去刷猿王

猿王放題

5000分一隻真係好易刷

唔止你一個

咁多位我番黎喇

打完mhw拿？

希望快d出埋細佬望望

同埋想問下 點解我冇南刻印既合成書既 明明任都解哂

中學雞玩psp玩太耐 玩到mhp2g已經冇玩

無啦 我都無ps4
純粹呢兩日有野忙少左上黎姐

有無懶人包指點有咩忍具值得換
望過下好似得件素早40%既衫換得過下

我都冇玩芒亨系列
玩刷裝... 隻閪火影仲刷唔夠咩

其實鹿丸值得抽

有6 丸/手鞠，有倍數其實應該刷晒佢
拿起手冇真係輸幾條街

正身同分身一齊渡

呢期啲角全部都pvp向
先唔講呀哥鼬鬼鮫呢三隻
連鹿丸都玩埋高速減速出場回查呢幾味
諗唔透黎緊營運想點玩

咁我係有隻舊6 丸同手鞠係手嘛
忍具一定係刷一件黎儲
之後刷猿王

猿王 我諗刷一二百隻都夠用
黎緊唔課應該無咩角要升

升下隻面具佬，下個月輕鬆d

咁多隻P角我都無升過

應該都係冇咩用
要入隻輸出+3隻特效

要打3場第一關
下回請早

P 角最大用途係倍數
升下佢冇咁易死，唔駛浪費體力打多次拎獎勵

唔係冇打到嘛

打完唔試下合架咩?

唔知等到幾時

慣左FULL GEAR清晒一次
之後先轉特效刷

所以通常第一次清關都入full team打

呢D任都幾常復刻
又唔洗太驚
1-2個月內啦

幾時新任新卡

唔知

全連登靠你一個

情報組藍B巴

共鬥最後你地刷左幾多件5星珠

一件，屌佢老母咁難出

兩件

放2隻一樣既特效角會唔會多d分架？
例如2隻面具佬

計一隻嫁渣

3件

4/5
最後一件4 星袍 死都唔出

好撚慘

0

打漏左調合書⋯
唉棄驚了 再見各位

洗唔洗

一朱一南

我一件四星都冇

唔緊要啦

會復刻的

再見

大股東

營運：唔好呀

唔緊要啦 過兩好番黎喇

咁失策

幾博命喎

藍B最後都係一件算

送好小石

休養生息期

悶到仆街 拉面都唔想啪

真係差唔多成朝驚都無入過

68萬先得一件，2件唔知要幾多分先刷到

我仲每樣刷左4件份量
祝大家抽唔到限

一間無任又放置

又無新野 玩pad算

真係無更新

生日鳴爸冇咩人抽？上晒buff打全體4百萬

新限4?
上齊晒生日鳴都可以好勁

想問疾風傳主線，任務第一個條件係乜？有冇咩網有得睇？

係呀，50限4，不過要組5大屬隊，上晒打4萬幾

咁癲 睇黎要抽了

上左咩BUFF先
歷代火影+愛+共鳴3 肯定好高傷架

差唔多咁上，隻驚冇晒平衡，谷pvp，走左好多巴

有咁差咩

有入有出我覺得整體巴打人數差唔多

個個月呢度都係不停LOOP熱鬧一輪 靜一輪 熱鬧一輪 咁 習慣晒

同埋自從出七覺開始個傷害係真係谷高左

閒閒地一隻萬聖迪迪子打全體都200萬
七覺泉奈呢D二線角都打單體300萬

平衡又冇話真係咁差既我自己覺得 純粹睇七覺個堆 當然要分一二線角

當然同舊個堆56星比一定有D距離 佢出七覺個方針都係想淘汰舊個堆

不過幾高攻都冇用啦，十拳光速零查一下秒 對面連紅bar 都未跑到就要死

最唔平衡係100PAIN姐 我始終覺得

出佢本身冇問題 問題在變到濫左

PVP D組合10隊有7隊有100PAIN

過關 有咩關都塞隻100PAIN實過到, 就算自己冇既助人半數都掛100PAIN唔洗驚

成日無開過

營運商: 嗱新關呀 玩啦

等11點攞粒石再放置

我真係屌你老母咩
雖然我都知伸手黨都係唔撚睇第1頁

我都係伸手撚 不過呢個我睇到

推推post先

上水吸吸仙氣

忍珠關過左會唔會等好耐先再開返
我隻新共四差好多粒先上到7覺

通常永續

我係宜隻game一出嗰時就玩 之前仲未有咩限咩限 隻game嗰時係諗緊點知可以拎到s 唔係宜個出一兩招技就s到 嗰時隻勇四係可以講神忍嚟課2 3000都抽唔到 到宜家用唔無人用 時代變喇 之後年幾無玩過淨係得閒on下 最近重反返 今個月用咗4分1分糧課金 都抽到唔少好野嘅 但抽到之後又無忍道卷升 無晒動力升 覺得好似嘥錢為抽而抽咁 差唔多乜勁角都有但冇乜邊隻升爆又齊忍具周身刀但無把利 有冇人係咁 btw 35785369 加好友一齊玩 carry下我宜啲老屎忽

金主

咩卡都有但唔齊忍具忍道真係幾難下

我係一抽完啲pool見到啲任要打勁多次先有忍具嗰下就放棄 當咗收藏game咁玩

咁計你都幾有錢

Added btw其實隻驚出左幾多年？

所以我下個月唔會再買點 幾勁都唔買 除非佢出卡卡西帶土神忍 咁就課到齊晒為止

唔鬼記得咗喇兩年定三年好似

2年幾

唔怪得啦
算低LV

佢十抽比我中咗新神佐加因佗羅我先玩返 見佢咁好死咪玩返嚟 我肯定佢嗰十抽係讀我心知我會玩返豪兩隻比我等我課佢金一直抽 今個月佢個營運出十九幾萬次忍祭 張月結單比我收埋咗費事比條女櫻花衝我

巴打講野好風趣

當collection囉巴打 課金玩法

課中新野就貼上黎笑我地喇

已經好耐無抽中限 我死忠左隻game兩年幾 d勁野死都唔中

教你 skip兩三次啲pool on game啲次數唔好咁密 淨係on嚟拎石 佢會自動波十抽比你中次等你掉返落隻game到 啲日本仔好撚古惑嘅

所言甚是

打機打到讀心

呢幾日玩monhun
完全無入過黎

鳩pool 閪任，無計啦

而家講番⋯
我個時抽神忍因陀羅 抽左大約8k

我本身新開個ac抽左3k幾 都唔撚中啊哥 細佬就4隻 嬲撚到唔撚玩個個acc 收左個老手acc
點撚知老手個acc要4k幾先中 臭閪
所以你地話800石唔中
真係未見過大蛇痾尿

抽左番黎玩左陣就換左新隊 冇再用啊哥
所以我就開始追擊神忍系列

抽神忍真係閒閒地都一部iPhone

iphone唔係問題 問題係唔撚勁

第一次課3pack就係射左比神忍啊哥 但都係唔撚中

4代生日都冇忍具打

除左第一隻神忍鳴佐，之後果D都係做倉管
閃光唔到根本入唔到隊

營運又然

垃圾苦無都唔復刻，營運當左個個都係老屎忽

神忍點同普通限定機率比 神忍不嬲都好似龍珠lr個邊咁，幾千都未必中到一隻

人地龍珠果隻有冇呢邊D神忍咁廢

好心佢buff下神忍啦 抽到都唔開胃

都知神忍冇乜春用 但唔知點解對神忍有鋪癮

主要唔係難抽 係冇得升技升忍道個下on9

有阿，食自己，我見有課長地爆佐爆忍道

早晨呀各位 推下po先

刷晒鹿丸手鞠忍具又放置

明

今日打一陣又可以放置

棄驚冷靜下先

細佬

collection

買左新NOTEBOOK 財赤，停課兩個月制裁閪營運

隔住mon聞到你個陣心酸味

唔睇清楚啲真係以為你自言自語

有時我自己都睇到痴左線

求意見，32COST 自選卷換鳴媽定疾風鳴好
利申：冇新春鳴

十拳

有兩隻，不了

十拳真係太屈 希望nerf鳩佢buff 無所屬

好羡慕
我一隻耐性無視都冇

冇番幾隻旁下身打唔到pvp

你想太多了

唔nerf 都buff其他啦

呀哥話我地忍道唔同 分手啦都係

呢個pool 真係好野黎

我都係呢個pool 一次過中新個兩隻神鳴

好閃

非洲人都係深潛算

哩到都幾多非洲人 800石個個抽到癲撚埋

繼續戰落去個Ｄ更加危險

同意 哩到好多癲架

打任送嗰張鋼手background好正

新手岩岩加入，想問下新4代勁唔勁？

勁呀

鹿丸勁啲 推介課一課嚟放係倉

有6丸係倉度做軍師，個ACC 智力200% UP

如果抽埋手鞠嘅話因爲手鞠風遁忍者 放係鹿丸隔離可以令所有卡嘅技1 2都做到閃光效果 快抽就完 蘇州過後無艇搭

你班老手...

咩班
你睇下我

爆機組合

大家都係非洲人

有今生無來世嘅組合

成班畜牲黎

唔中初代唔好開

有初代除左打唔到耐性冇視都冇乜弱點

下個post名
除左征龍巴冇人信得過

[下個post幫手加加下面篇野 而家個風氣不可長

入post 請小心注意渡狗言論

渡狗意思係無論任何pool都會推坑而自己好可能抽都冇抽 一眾新加入人士一唔小心就中伏All in 抽1d垃圾角色 而渡狗多數會聯同歐洲單抽撚一齊作出攻勢 勢令其他會員課金抽角 目的：不明

渡狗名單

會員：Meropenem
由800抽唔中因陀羅開始入魔 所有pool都叫人All in務求其他會員都嘗試佢既痛苦 見此人推坑必先三思

會員：艾朗.藍b(祖哥）
一開新pool必讚新角 叫人課金All in 通常會連同Meropenem一齊推坑 小心小心

會員：天滅支那
quote單抽哂命撚留言再補充話營運派息 好易中限 如果抽哂d石唔中會叫會員課金抽角 但推坑率不及上面兩個 但都要提防下

太悶 打下主線清石

下個POST可以置埋頂啦

今日都未有新情報

一樣無人睇

新Pool 首抽推薦

首抽推薦：10/10
實用性：10/10 連手鞠100/10

屬全能型打手 首先 鹿丸素早好素高 忍具又係加素早
速度黎講基本唔洗擔心
如果加埋手鞠就真係天下無敵
高素早 高攻 又可以綁鳩人
基本上冇咩關打唔到 同埋好易抽 忍具選擇多

弱點：
1）太易抽到 好多巴打都1-2隻係手
2）要抽埋手鞠先完美屠殺對面（雖然單上已經好屈）
3）實力太強 原著根本唔可能咁撚勁 咁既技能組應該用係六道仙人&輝夜先合理
4）下次pvp必定熱門組合 抽到同事要諗埋點樣對付番

首抽推薦：10/10
實用性：10/10

比起鹿丸佢係屬於更加pvp型 又係高素早 高攻既代表
更加係首抽No.1 50嗚既強化版
鹿丸手鞠一齊上既話 真心覺得破壞平衡

缺點：同上

50嗚：我可以橫掃隻驚 前提要nerf鳩個對狗男女

睇黎各位巴打真係好得閒

小心新手真係信

固定班

暴走mode

新手真係信就仆街啦

等陣會有人問 邊解我嗰幾隻好似冇乜力咁嘅

真心問新4代好定月讀班好？

定位都唔同
一隻打手一隻控場。

你渡人真係有一手 紫宇宙巴，工程巴，柴巴，天減支那巴

新四代夠你過關 / pvp 清場

月讀斑進階野啦你當佢

解決左攻力問題再諗控場 / 整人

首抽？
而家都冇斑抽啦
定45札

木葉差咁隻勁ge 耐性無視 同埋控場
有就pvp 發圍

冇睇我上面？

耐性無視咪35卡

控場就...

其實花樹界降誕初代定位應該係
不過廢到

35卡唔夠勁 動畫咁鳩耐 我當木葉冇架啦
初代慢到龜咁 閃光都冇 唔好話閃+1 而且招控場技邊夠同40pain/斑比

幾日共鬥活動
全體獎勵得幾粒忍玉

Lv7都去唔到

Hi 好耐冇見

冇on2時感濟

悶到抽筋

幾耐無試過四個幾鐘無人推

想問下呢d p幣係咪要係今個月用哂佢

P唔會重置
反而應該慳住用

咁札呢？

同埋d金牌係咪要定期換哂d石佢

金牌=忍幣
忍幣同p幣都唔洗定期清
忍幣10萬max 滿左就換下野啦

忍幣個個月都更新一次，例如每個月都可以換25石

忍幣更新左 唔只十萬

幾時出熔遁

對唔住我又有一刻（少於半秒）當左你係痴線佬

凍撚到

離開被竇要好大勇氣

上次撞岩日本落雪凍到跳舞 番到黎覺得涼涼地好舒服

輕輕一推

放置到出新野

有無情報

友情點抽嘅野係咪全部冇用

Collection

做咩唔熄漫遊咁唔小心
又冇左5packs

陰功豬

棄驚了 你地串我

唔差在放番5packs 先啦

紫巴個個月都課OVER 5PACKS 啦，你地係咪玩野

無聊得滯 覺醒左隻小南屌下紙 扮吓六星卡

呢隻滿查轟落去都幾大力架

刷唔刷下卷升下技好

咁又唔駛，都入唔到隊

每個月幾百蚊

仲要3000蚊數據費 成半份糧

紫巴表示半日？半個鐘咋

痴線咁凍點番工

又無更新

等2月啦

連體都唔想用 繼續mhw

繼續得閒覺醒下啲5星卡扮6星先

新4代?

終極進化版？

又玩乜嘢

可能係煩膠限4強化版

時空間術狂劈1分鐘動畫

真正既生日四代 同之前班一樣 出兩隻

今次唔會無忍具掛

仲有隻鳴仔

邊隻係新呀

睇卡面型過新共四
抽早左 ，垃圾營運

你歐洲人輕鬆再中啦

留名等睇你班契弟5石單抽又中

無曬石了

點知 就係放出嚟問

冇，認錯左sor

見唔到有新

真·生日四代

炒左車

熔遁

正又點
都唔會抽得中㗎啦

想問富點先會有 ？

仲有一日都完啦，當冇出現過吧啦

係咪課就有？想用埋佢

新四代 支持大家all in

1月頭有D MISSION 好似送左500，同期課金送富

咁用黎換拉面算

屌你老母重有新鳴媽
閪營運我屌你全家

即係佢兩公婆有新POOL

出左公告了

又要我整個課金推薦了

丫屌，分兩個POOL

聽日有新四代忍具，又有新特效角。
過幾日又開始超忍選拔Pool
無錢無石先搞咁多野

有啲崩

大家當係之前既加強版就ok

睇介紹都知唔駛抽

睇牌面似爆機角

鳴媽仲有無決意buff？公告好似無講

比決意更勁 必抽

TEAM有鳴仔同4代，木葉人100%回查 (但唔知係咪閃光)

聽日大家出糧 大大力轟落去

btw 屌~~RANKING EVENT 黎既屌

值得

諗唔到理由唔抽

天減巴重課記住留到2月1 先抽

冇錢了

好似睇緊支那巴自言自語咁

藍b係咪知道d野

情報小隊

我睇到技能了 屈到喊
我唔會推坑
不過做人做狗自己簡 明顯爆機角

你地就咁入去都見到 我就覺得唔勁

RANKING 特效角...睇埋新專用忍具先出手

新Pool 首抽推薦

首抽推薦：10/10
實用性：10/10 連手鞠100/10

屬全能型打手 首先 鹿丸素早好素高 忍具又係加素早
速度黎講基本唔洗擔心
如果加埋手鞠就真係天下無敵
高素早 高攻 又可以綁鳩人
基本上冇咩關打唔到 同埋好易抽 忍具選擇多

弱點：
1）太易抽到 好多巴打都1-2隻係手
2）要抽埋手鞠先完美屠殺對面（雖然單上已經好屈）
3）實力太強 原著根本唔可能咁撚勁 咁既技能組應該用係六道仙人&輝夜先合理
4）下次pvp必定熱門組合 抽到同事要諗埋點樣對付番

首抽推薦：10/10
實用性：10/10

比起鹿丸佢係屬於更加pvp型 又係高素早 高攻既代表
更加係首抽No.1 50嗚既強化版
鹿丸手鞠一齊上既話 真心覺得破壞平衡

缺點：同上

50嗚：我可以橫掃隻驚 前提要nerf鳩個對狗男女

得番一日 新手們刷不到兩隻開局可以del game了

睇埋？唔洗睇都all in la

我個名
閪營運咁樣撚9我

有詳細技能睇咩
就咁睇簡介好勁喎

限4 加強版，真係勁咩

鳴媽都係 加cost換張圖當新

我覺得似係佢2個既強化版 又係ranking角
一開始入坑果陣就係中佢兩公婆先玩落去

技一必中？耐性無視？全體？ 都唔知
鳴媽就勁啦 木葉pain/斑出視

出現

當年RANKING 粒魚蛋

果時新玩 好鬼多人打個ranking 我頭7日0體 肝到傻先入到頭幾十名拎魚蛋

姐係今次應該都要肝都傻啦

新生問定，下個任點做

用個肝做就得

下個月杯麵過期無咩拉麵點肝

帶土個次 用左70拉麵左右

你不是還有P 幣同魔法卡嗎

果次我冇拎最上位果個獎
好似差一隻帶土同張5星推薦狀 懶得肝

隻驚要我做非洲人仲想我俾錢佢賺？
我仲有300富係咪all in拉麵 定係猿王？ 5富一隻猿王好似好抵

猿王你打鹿丸個event 換仲好啦

懶得刷

講真你無課就唔好咁多要求啦

P到用時方恨少
真係唔好晒喺啲其他地方刷到既野度
上次帶土就係因為換完p角刷天天唔夠p換拉面
食左三十幾石回體

咁2月1 記住重課，有雙倍p

今個月勁撚多p

換哂拉麵 石

2倍咁少

二月唔會課金 認真

呢隻唔係到聽日咋咩

睇下啦 遲啲有J角應該會課下嘅

metoo

有伏？定係課長們今個月課太多

2月14 event會唔課？聽住先

2月14去做人啦 仲打機

一樣啦
鹿丸point刷到猿王做乜要用富姐

拿出錢來

我想知係咪聽日就無曬 如果係要揾地方洗咗佢

好野
解決左漫遊問題

你入多次去睇下先

聽日課番三四packs 賀賀佢都有賺

我課金單位係5pack起跳

btw唔課了 日本用左好多錢 而家要食二手飯

唔識日文 我睇漢字估係囉

臨清盤果日會登入再出noti
唔洗咁慄
不過就算幾時清都一樣架啦
你問我我一定答你換面

好

第一招如果全部都係木葉 上唔上到10倍？ 唔該曬

得
係5大忍村就得

依家係咪冇得抽 九尾四代
如果係新手刷咩pool最好

等新4代pool，呢幾日會出

今日有POOL，準備開新POST

聽日先抽
忍到手既話

今晚11點抽得啦
課長隨時都抽得

到時睇班渡狗全面進軍

蒸籠記住加我篇野 免得新手被渡首抽錯pool

巴哈提供料理撚岀動

4代好似冇乜驚喜
有舊既鳴媽係唔係可以skip 依個pool?

FEEL到第日木葉隊復興靠呢隻鳴媽

必抽

個pool今日出咁計月尾定係月頭

公報咪寫左2月

Sor

老手仲問抵屌

佢唔係月頭先玩咋咩

我新手嚟 玩左大半個月咋

我又上水 希望換既石就夠中4代

1月31既拉面係咪今晚先會無

唔洗用技二直接出技一既限四

pvp 煩膠

啊哥一拳打爆佢啦

頭2 RD +1000%素早同+2技速, 即係技一閃光+1?

咁PVP 對面咪直接閃光出技一?

勁到
一定allin

滿忍既話係

睇錯左，唔洗滿忍添 屈到

好似好勁
不過都唔會抽中

pvp快到咁邊回到魔

十拳一下打佢皮啦

M仔點睇個pool
我就all in 了 你呢？

m仔表示2月90祭立即換哂

跟你班課長

我all in 5石

跟機 抽淨50石等下pool

鳴媽技一冇閃+1
4代打單體

即係4代得頭2RD勁?

鳴媽用黎做打手就FAIL LA

跟機all in 5 石

準備~~~

等睇單抽中限

10石已炒

30抽已炒，唔知做乜鳩

5抽炒

2月睇黎都係放置PLAY

必抽 各位可以課金

第40抽會中 建議課金

渡友主面進場

全

放置paly算

屌，富果張32COST 卷唔係今晚11點到期咩

你呢期好黑咁

放置喇 隻飛做特效都ok

唉屌，咩閪野營運黎呀，SET 30號11點到期？冇撚野呀？

10抽又炒

財散人安樂

7抽

我見到爆門勁期待

換石可黎多次

呢隻勁喎
幫到全部4代&鳴

7 次單抽有隻限抵屌啦

唔係掛

唔係好耐啦咩
仲唔換

欲哭無淚
準備棄驚

諗住今次抽到鳴媽就換疾風鳴
而家乜閪都冇

慘

疾風鳴廢嫁換黎做乜 我新年卷抽中都冇出過場，一早叫左你換鳴媽

疾風鳴都仲有特別用途

真心想知我睇錯定咩，真係30號完 ？

冇野好講
成個月都唔換幾忍得下喎

我都唔知講乜好

2月1日都唔換先係成個月囉
1月30 完係咩玩法

你策略岩既，抽中鳴媽就可以換其他，營運就係計到呢步所以出新鳴媽前收起張卷逼你做決定

不如你email 問下佢地係咪唔記得一月有三十一日啦

計到好撚盡

0查了

新魚蛋

就1001 轉頭開post先

藍B唔係要開咩

ok 我開

交比你

1001